又話入savehk帶動風向？

點解入面唔見曬啲假膠嘅